\section{رابط کاربری برنامه‌ی راننده}

\subsection{صفحه‌ی اصلی}
\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.3\linewidth, height=0.6\linewidth]{images/driverapp/landing.jpg}
    \caption*{صفحه‌ی اصلی برنامه‌ی راننده\\}
    \label{fig:fig1}
\end{figure}

\subsection{ثبت‌نام}
\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.3\linewidth, height=0.6\linewidth]{images/driverapp/signup.jpg}
    \caption*{صفحه‌ی ثبت‌نام برنامه‌ی راننده\\}
    \label{fig:fig2}
\end{figure}

\subsection{ورود}
\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.3\linewidth, height=0.6\linewidth]{images/driverapp/signin.jpg}
    \caption*{صفحه‌ی ورود برنامه‌ی راننده\\}
    \label{fig:fig3}
\end{figure}

\subsection{ارسال موقعیت جغرافیایی}
\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.3\linewidth, height=0.6\linewidth]{images/driverapp/map.jpg}
    \caption*{صفحه‌ی ارسال موقعیت جغرافیایی برنامه‌ی راننده\\}
    \label{fig:fig3}
\end{figure}

\subsection{پیگیری ثبت‌نام}
\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.3\linewidth, height=0.6\linewidth]{images/driverapp/tracksignup.jpg}
    \caption*{صفحه‌ی پیگیری ثبت‌نام برنامه‌ی راننده\\}
    \label{fig:fig3}
\end{figure}

\subsection{مشاهده پیشنهاد سفارشات}
\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.3\linewidth, height=0.6\linewidth]{images/driverapp/seeorder.jpg}
    \caption*{صفحه‌ی مشاهده پیشنهاد سفارشات برنامه‌ی راننده\\}
    \label{fig:fig3}
\end{figure}

\subsection{تحویل بار}
\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.3\linewidth, height=0.6\linewidth]{images/driverapp/orderdelivery.jpg}
    \caption*{صفحه‌ی تحویل بار برنامه‌ی راننده\\}
    \label{fig:fig3}
\end{figure}

\section{رابط کاربری برنامه‌ی صاحب بار}

\subsection{ثبت‌نام}
\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.5\linewidth, height=0.6\linewidth]{images/userapp/register.png}
    \caption*{صفحه‌ی ثبت‌نام برنامه‌ی صاحب بار\\}
    \label{fig:fig2}
\end{figure}

\subsection{ورود}
\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.5\linewidth, height=0.6\linewidth]{images/userapp/login.png}
    \caption*{صفحه‌ی ورود برنامه‌ی صاحب بار\\}
    \label{fig:fig2}
\end{figure}

\subsection{رهگیری بار}
\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.6\linewidth, height=0.6\linewidth]{images/userapp/trackorder.png}
    \caption*{صفحه‌ی رهگیری بار برنامه‌ی صاحب بار\\}
    \label{fig:fig2}
\end{figure}

\subsection{رهگیری بار بعد از وارد کردن کد}
\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.6\linewidth, height=0.6\linewidth]{images/userapp/orderdetil.png}
    \caption*{صفحه‌ی رهگیری بار بعد از وارد کردن کد برنامه‌ی صاحب بار\\}
    \label{fig:fig2}
\end{figure}

\subsection{تحویل گرفتن بار}
\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.6\linewidth, height=0.6\linewidth]{images/userapp/orderdelivery.png}
    \caption*{صفحه‌ی تحویل گرفتن بار برنامه‌ی صاحب بار\\}
    \label{fig:fig2}
\end{figure}

\section{رابط کاربری برنامه‌ی مدیر}

\subsection{مدیریت صاحب‌بارها}
\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\linewidth]{images/adminapp/users.jpg}
    \caption*{صفحه‌ی مدیریت صاحب‌بارهای برنامه‌ی مدیر\\}
    \label{fig:fig2}
\end{figure}

\subsection{مدیریت رانندگان}
\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\linewidth]{images/adminapp/drivers.jpg}
    \caption*{صفحه‌ی مدیریت رانندگان برنامه‌ی مدیر\\}
    \label{fig:fig2}
\end{figure}

\subsection{نمایه‌ی راننده}
\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\linewidth]{images/adminapp/driver.jpg}
    \caption*{صفحه‌ی نمایه‌ی راننده برنامه‌ی مدیر\\}
    \label{fig:fig2}
\end{figure}

\subsection{مدیریت خودروهای حمل بار}
\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\linewidth]{images/adminapp/vehicles.jpg}
    \caption*{صفحه‌ی مدیریت خودروهای حمل بار برنامه‌ی مدیر\\}
    \label{fig:fig2}
\end{figure}

\subsection{مدیریت سفارشات}
\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\linewidth]{images/adminapp/orders.jpg}
    \caption*{صفحه‌ی مدیریت سفارشات برنامه‌ی مدیر\\}
    \label{fig:fig2}
\end{figure}

\subsection{موقعیت‌های جغرافیایی}
\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\linewidth]{images/adminapp/gis.jpg}
    \caption*{صفحه‌ی مدیریت موقعیت‌های جغرافیایی برنامه‌ی مدیر\\}
    \label{fig:fig2}
\end{figure}